關愛座hunter：澳門狗最柒既係喺一個香港論壇話自己係澳門狗 然後問人點解排外

好心關sir係澳門人就安安份份做荷官啦

由佢啦

唔講佢個人D 柒野

以死睇片+睇死交信之後已經無人理佢

佢連登刷多幾千個正評都唔會有人真係出黎撐佢

勇武轉台

回力鏢

鳩估
條肥畜同貓靈應該諗住選議員
而家做緊幾年前熱普城喺高登嘅輿論導向

照下鏡先好喎

fixed for you

個回力標飛左年幾 憾到自己應一應

.

關sir咁都唔明

五毛陳國強

成日問人反共點解反關蛇 係咪撐共產黨
又唔諗下自己寬己嚴人 柒事做盡 無腦都想做KOL

當初唔當連登係fb咁玩就無事啦

又話咩五毛分化港澳台關係
打散反共力量
係中共網軍政策

罵得咁不留情面

關蛇！

發覺關蛇都幾犀利

又係香港人、又係澳門人、又係英國人、又係支那教師

食四家茶禮

啲護照分分鐘多過孟晚舟

唔怪得關蛇次次一單柒完又有新嘢笑
搞到我block完佢 過一排就忍唔到手unblock返

又飛中自己

其實有澳門證又唔代表唔係香港人嘅
識好多人都係咁 有晒兩邊id card

利申 笑開謙囝

享盡大灣區優勢

有澳門id card等同加入澳門狗行列

佢有冇葡國護照

左手BC 右手葡國
額頭夾多本特衰

世界通行

關蛇都算古惑

關狗係咁中迴力鏢

係唔係果段澳門經歷先有澳門身份證呀??
明明都同時係澳門人，但又狂屌澳門人+澳門，都係唔知佢點諗

利申：對澳門無敵視／仇視

傳說中既分化狗
聽聞本土派話五毛好鍾意分化港澳台

笑撚死 又中

以後唔笑了

成班五毛凌晨都要狙擊關蛇
慘

叫咗圍內搞掂佢都仲要去煩，最尾煩到佢頂唔順block咗就話人地係國民黨派嚟搞鳩獨派

國民黨連台獨都未搞掂要黎搞港獨派？

唔係佢，係佢fb班fan屎係度玩陰謀論

又黎呢D 反關SIR = 五毛

殺錯良民喇

關蛇話準備開椰子同陳國強波
幾時幫手寫篇開戰宣言

希望關 sir & friends 繼續咁樣玩二分法啦
係好睇既

陳國強同椰子衰極都叫區議員
做既實事肯定多過關sir
其實佢憑咩開人波

咪玩，學獨聯家下係獨派大佬

五毛想要什麼﹖混亂

五毛成功控制了輿論，他們將無限放大影響力，締造更大的混亂，
五毛會將討論區的混亂擴大至整個社會。
混亂就是他們最好的武器，
五毛不費一兵一卒就將整個社會完美操，
民眾淪落於毫無利益的內部鬥爭，為了低賤、無聊的事物動刀動槍，
花費全部精力在虛幻的表象上。
混亂﹗混亂﹗更多的混亂﹗這就是五毛想要的，而他們也得到了﹗
《什麼是五毛》

澳門狗關 sir 成日開 post 屌澳門狗
完全就係
「民眾淪落於毫無利益的內部鬥爭，為了低賤、無聊的事物動刀動槍，」

"Declaration of War on YAU and CHAN"

23 February 2019

We shall fight go on to the end.
We shall fight in CC channel.
We shall fight on the LIHKG and HKGOLDEN.
We shall fight on the FACEBOOK.
We shall never surrender.
Until, you all fifty cents die.

~Priority Seat Hunter~

向港獨邁進一大步

特登用英文寫
等關蛇可以直接交比美國領使館

美國領使館狠狠制裁本土派同路人陳國強

咁撚幼稚學人食政治飯

你地而家咁做即係同成個港獨聯+學獨聯宣戰

咁樣笑自己

一個回力標插落自己個腦度

叫佢直接報警，叫完都仲要去嘈同一樣野，聽唔明廣東話唔block可以點

開波未

條友都幾慘，因為人地芝麻綠豆既小事，俾關蛇煩住關蛇又要開post屌有人打電話俾佢morning call，但自己就瘋狂為自己既小事煩住人

前日就叫人前輩
轉個頭就粗口屌人
點上大枱

點解我一字不漏覆述關sir講既野要搬去政事台

學蓋清咁唔好喺標題quote source

澳門狗最柒既係 （2）